直接頒冠軍比熱刺啦

班熱狗都唔撚要臉: 實受得起個冠軍

負評識比？唔識出黎吠？